日本史上五大偉人 不服來便

1. Julia
2. 原紗央莉
3. 小倉由菜
4. momo
5. sana

冇男人?

冇澤尻英龍華？

全部呃飯食

鷹哥呢

傻西嚟

黃禮志

Sorry中國人黎，記錯

織田信長呢？

居然冇山口二矢，wtf

紫式部

山下智久？

Naruto

渡邊麻友？

松島楓？

一定要有麻美由真

1.藤浦惠
2.宮崎駿

Mo Mina?

鄭大世？

山口二矢

口爆專家

冇石原泰博

炭治郎呢？